香港人幾撚時先識醒？

呢日同fd出左去之後有感而發
我知道放催淚彈係一定要走 但點解個個人都淨係企哂係到叫撤回同埋下台？ 前線個班衝左幾多 做左幾多野你地又知唔知？
同埋我唔明點解會有人 有事冇事都叫走 搞到個個人都以為係催淚彈而退哂 好心你地唔好咩都嗌啦 幫下手洗死？
以下係我同某位呢日係前線既朋友對話
佢都比你班香港人激到走左 佢唔會再上前線 希望香港人可以珍惜呢次機會同班肯衝既人 如果唔係比人拉哂都唔知咩事
希望你地對呢日自己做既野問心無愧
如果唔係我地會咁樣輸落去 輸俾班黑警777

利申代po
快啲入黎俾我地屌醒

精神呀香港人

團結就是力量！！！

當黑警跑上黎捉人 我地要企埋一齊

有咩攬住一齊死 我就唔信我地咁多人
黑警仲會捉人

如果你係屋企睇緊同反送中相關既文章

我希望你睇下黎篇文 可以考慮勇敢一次

出去為自己既將來 為香港 為下一代反抗

反正你係屋企都係睇下直播 打下機 吹下水

推啊

或者有人會話 黎班一盤散憑咩係到叫嚷

憑一身既勇敢 比你地班淨係識食花生既有用

如果你仲愛黎遍土地

我求下你企出黎

一齊反抗 反送中

有勇有謀既力士 我希望你可以為聽日制定策略

唔好輸左黎場仗

我知 我推得慢

但有緣禁入黎既你

我唔介意你留言

無論你係支持

定係反對

我都好歡迎你留底你既諗法

推

革命尚未成功同志仍需努力

一日未二讀失敗

一日都唔會結束

黎幾日留係屋企既人

係時候企出黎了

前線累了

需要新血支援

Share出去

推 咁都叫成功？ 你地冇上過前線幫手 企係橋到打卡同叫有撚用咩

香港人真係唔該幫下手 你地有d補給都唔幫手做 再咁落去前線比人拉哂就到你地補給比人拉 醒未？

屌你地班打手
到時俾人捉撚左返大陸睇你點死

唔好咁憨鳩好嗎

你係有機會 扭轉黎一切

打卡好撚型咩

我唔該你上前線 前線上晒報道 滿意未

仲有班偽中學生 俾垃圾中國荼毒晒

各有各做就係咁
冇共識冇plan乜都冇

到時你俾公安捉返大陸無得玩憨鳩抖音
我仲睇你黎件垃圾仲笑唔笑得出

收皮啦5毛狗 唔係因為香港係我地屋企 我地都唔會沖啦

你咁叻 制定策略囉 我唔介意架
唔該你無勇氣行出去反抗就唔好咁撚多嗲

岩岩睇到有個po話聽日有咩策略
有興趣可以過個邊 交流

但幫下手都好 攞哂裝備係到企？

得啦叻啦 我地又冇沖？ 你唔好以偏概全好喎on9仔

不過睇得出你都係on9

出之前又話DIE FOR HK
比人拉左就要生要死
你出得去 預左比人拉留案底架啦
到時建到國咪取消返 仲可以加官進爵比呢班烈士

你咁講 姐係你同我地一樣憨鳩先沖上去啦
我唔想內鬥 我只係想喚醒更多有能力既人
出黎為自己 為愛既人 為香港反抗

我幫手做物資就咁睇啦
其實你唔可以話D人係到企
其實有好多都會跑
真係企既係最後面食花生果D
著裝備果D我見好多都有跑
但老實講
人會驚架嘛
咁佢地未會兩邊跑但一直唔敢上前囉
我好欣賞你地咁勇敢
亦都好明白點解你地咁嬲冇人幫
但我希望你地明白
佢地恐懼真係唔係咁容易克服既一關
班警犬真係好得人驚架

其實冇人笑你 係你自己講話沖就係on9 你估我地冇份沖？ 希望你可以冷靜小小 你都攰啦 休息下啦

有冇link
不過老實講
我真係諗唔到陣地戰有咩可能打贏班警犬
遊擊戰就真係要大家肯實行
連登仔真係....
但我都會討論下既，我都希望同我相信我地可以打得贏呢場仗

加油啦 希望唔好再鳩叫人走 呢日見唔小係咁叫人走 有幾次都係假 警察交比前線啦

你都沖左了 你怕邊個笑
邊個敢笑你 你咁勇敢 個個都好佩服你
你俾啲自信自己 當係俾個機會自己表演
如果你好有領袖才能 我希望你可以去試下

我覺得可以係個到集中討論

真係好on9 郁啲就叫人快啲走

其實同罷工一樣，個個都做就冇事，但總有人唔做所以冇人敢做

無辦法 鬼叫我地無leader
如果有 市民就唔會咁驚青

就算真係走都冇可能跑

天琦

公道說話
唔好要求人哋用你個套
每個人嘅付出程度唔一樣
肯出嚟支持已經好好 你點知人哋冇付出？
可能佢有幫手送物質呢？ 可能佢唔理全家人意見/同屋企人反面出嚟呢？
你係勇嘅咪沖囉 但唔好因為自己做咗某件事
以為自己犧牲好大 成件事唔係要比較
最後，今日好多事係言語衝突做成， 前線示威者點鬧警察同佢屋企人，警員又如何報復，網上各種批評、評論 我希望你哋可以真係冷靜啲 理性諗清楚再講 如果唔係 真係沒完沒了。

呢個真 我到後面去左幫手補給 走左陣都停左諗諗再睇睇後面 點知根本冇事 但咁會搞到範圍收縮左 搞到班狗推到地鐵站 唉

我今日都有去做前線backup
見到啲人一放彈就即走
叫佢地行返前都唔肯 驚死
好灰心
btw 仲有冇前線grp可以入

我自認都幾醒

當你唔退 繼續衝 圍完立法會 然後呢?

阻止二讀三讀? 然後呢?

香港制度個權力邊到黎? 全部都係中共任命

醒左 認清事實 真係幾灰下

你自認都幾醒但你加埋講左五句乜柒都冇講過

證明你睇唔明

當俾你控制埋行政立法機關

然後呢?

真正既敵人係中共

問題係升斗市民 再勇武 都係推唔翻呢個高牆 至少現在係咁

唔係話靠把口 叫人衝阿 就會萬事迎刃而解

屌你老母咪撚再隔行
睇得好撚辛苦
我睇咩唔明姐
我講緊你講既野全部示威者都知呀
咁點呀
敵人係共產黨就唔使打呀
話知佢係港共定中共啦
呢個係我屋企係我實同你打到底

你講得幾好
我亦都相信每個人有唔同既職位
當然做各司其職係最理想
但不幸地總係有啲有能力既人
因為懶同驚而唔出黎幫手（內在因素）
我相信叫我代po個個
佢都只係嬲 點解啲人咁容易放棄同伴姐
明明之前一有咩事就會有一堆人衝上前保護

依家仲有得傾?有得傾件事就唔會變質.要用其他手法等其他國家都留意先得.咁都唔明?

完美演繹勇武既心態

義士 我感激你既付出 但係唔係心口掛個勇字就成事架

個問題根源根本唔係垃圾會 或者林鄭 或者呢條逃犯條例

係中共阿 點鬥阿?

靠武力羸到 美國神早剷撚平左中共啦

你可以搵下啲po專係for前線 back up個啲

BTW 力敵唔得姐 智取囉

呢幾日已經羸左好多人心同國際關注 星星之火 可以燎原

你個fd嬲都有道理
你由佢發洩下先啦
但你要幫下佢
等佢知道唔係個個同佢一樣諗法
下次做決定沖唔沖之前要諗下問下同伴後面夠唔夠支援先
唔夠既話試下可唔可以多D溝通
係唔同立場下搵到個共識
係好難架
但今日呢次經驗肯定有助下次再戰時候既決定

我就係明先叫你唔好死衝爛衝阿麻

d人唔敢沖係因為裝備懸殊
手無吋鐵點對速龍 唔怪得佢地

屌你真係唔識中文
唔討論了
講埋D幾廿年前既見解以為自己好新穎

唔沖會比警察清得仲快.多得衝既人先推到咁入.依家呢?好多比人拉左 開始比警察推番.咁仲可以維持到咩
大家加油啦

咁唯有靠你了 我真係無能為力

幫手推

明明起哂磚.但冇人用.起黎幫立法會換地

驚留案底

你真係覺得得磚會夠警犬打咩......

但都好過比人追住黎打...拋住磚走都好.....

成班keyboard fighter今日都有出哂去

多謝你既理解 我都好心痛前線人員
好想做多啲野 好想gp起一班班人
Support住大家 但好難 無一個組織肯做

繼續推

推到全部人睇到

推呀

推 希望大家可以睇到 比人拉既唔止一個 唔係想人可憐 而係想你地行動

各位今日罷課既學生
教協已經講左停課 唔洗返學

比起留係屋企温書 我更希望你關注時事
可以為香港企出黎 為香港盡一分力

唔一定要企前線 但一定要出黎
無論係物資急救定前線都好需要你

推呀香港人

點都要比大家睇到

今晚可以休息下 聽日繼續

星期日遊行大家一定要參與

***轉發***
黎緊星期日既遊行，大家一定要去
可能你會諗，上星期行完政府咪又係唔理，有鬼用咩
但係，連續兩星期整個城市有1/7以上既人出黎抗議係從未見過。今次就算只係和理非，港共政權亦無面對過咁強大而持續既民意

*但如果今次既遊行人數係少過上次103萬，港共政權就更加大條道理聲稱大家都轉向支持逃犯條例！*

無論你以往覺得遊行幾廢幾冇用都好，今次都一定要去，多你一個絕對好多
星期日見！

如果大家本來政治冷感嘅話，唔太清楚逃犯條例乜黎，建議上youtube睇吓"逃犯條例三部曲"。其實而家已經唔再單單係政治嘅問題而係道德同公義嘅問題而且逃犯條例將會威脅到大家嘅自身安全。

知道大家可能考緊試，但希望大家都關心吓香港而家嘅情況。逃犯條例通過左之後承擔後果嘅人係我地呢一代。星期日呢個係和平嘅遊行示威，大家唔洗驚會好危險，不過同時都記得要安全行先吖。作為香港嘅年輕人，我覺得我地應該企出黎守住香港同我地嘅未來。最後，呼籲大家為香港祈禱為執政嘅祈禱，同記住上帝仍然坐着為王佢先係掌權嘅嗰個。

等多d人睇到 下次都可以跟上

太自私 應該救走你個fd